322115
11823
em gái mình rất thích cuốn này 
sách có giá rất rẻ lại có rất nhiều công dụng hữu ích vừa có thể tô màu lại vừa có thể gợi ý thêm cho trẻ về các hình ảnh
đây là một cuốn sách rất phù hợp cho việc phát triển tư duy và khả năng nghệ thuật của trẻ
chất lượng giấy rất ổn
in màu cũng rất đẹp
đây sẽ là một cuốn sách tốt cho trẻ em,
nhưng nhược điểm là tên sách ở bìa không liên quan đến hình mình họa cho lắm vì mình không có thấy đô rê mi ở đâu cả

5
696842
2015-10-15 16:46:05
--------------------------
